唔駛理隔離，自己翻屋企！

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

推

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

走！

留嚟做乜

和理非日

不割蓆 不分化 核爆都唔割

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

唔割但係都要聽人講！

自己走

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

已經走緊了
source:蘋果live

自己 行先
唔駛叫一齊 走
起碼 1打鬼

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

又話核彈都唔割？